思念比失戀更痛苦

唔洗思念住我，我嚟緊你果樹啦

Both痛

係至好呀😢😢

做咩呀你

唔講啦已經講左7個鐘係隔離post

你失完咪又係思

你要記住，我個心永遠都係向著你，只能容纳你一個
（迷路中，迷路至2046）